{
    "Could not receive a list of organizations": "无法获取组织列表",
    "about": {
        "What's new": "新内容",
        "MIT License": "MIT 协议",
        "Find us on Discord": "去 Discord 上找我们",
        "Server version": "服务器版本:",
        "UI version": "UI 版本"
    },
    "Admin page": "管理页",
    "Switch organization": "切换组织",
    "Personal workspace": "个人空间",
    "Click to open": "点击打开",
    "Press {{shortcut}} to switch": "按 {{shortcut}} 切换",
    "settings": {
        "title": "设置",
        "Player": {
            "label": "播放器",
            "step": "播放步长",
            "step-tips": "当使用<1/>或<3/>时跳过的关键帧数",
            "speed": "播放速度",
            "speeds": {
                "Fastest": "最快",
                "Fast": "更快",
                "Usual": "正常",
                "Slow": "慢",
                "Slower": "更慢",
                "Slowest": "最慢"
            },
            "Select canvas background color": "选择画布背景色",
            "Reset zoom": "重置缩放",
            "Fit image after changing frame": "切换帧后适应图片",
            "Rotate all images": "旋转所有图片",
            "Rotate all images simultaneously": "同时旋转所有图片",
            "Smooth image": "平滑图片",
            "Smooth image when zoom-in it": "放大时平滑图像",
            "Show deleted frames": "显示已删除的帧",
            "You will be able to navigate and restore deleted frames": "你可以浏览恢复删除的帧"
        },
        "Workspace": {
            "label": "工作区",
            "Enable auto save": "开启自动保存",
            "auto-save-tips": [
                "自动保存每 ",
                " 分钟"
            ],
            "show-interpolated": "显示所有插补轨道",
            "show-interpolated-tips": "在边栏显示隐藏的插补对象",
            "show-text-always": "总显示对象详情",
            "show-text-always-tips": "不止在画布中显示激活对象的文本",
            "text-settings-content": "文本内容",
            "text-settings-contents": {
                "ID": "ID",
                "Label": "标记",
                "Attributes": "属性",
                "Source": "源代码",
                "Descriptions": "描述",
                "Dimensions": "维度"
            },
            "text-settings-text-position": "文本位置",
            "text-settings-text-positions": {
                "Auto": "自动",
                "Center": "居中"
            },
            "text-settings-font-size": "文本字号",
            "auto-borders": "自动边缘",
            "auto-borders-tips": "绘制或编辑多边形和折线时，启用自动边缘",
            "intelligent-polygon-cropping": "智能多边形裁剪",
            "intelligent-polygon-cropping-tips": "尝试在编辑时自动裁剪多边形",
            "Show tags on frame": "框架上显示标签",
            "Show frame tags in the corner of the workspace": "工作区角落显示框架标签",
            "aam-zoom-margin": "属性注释模式 (AAM) 缩放余量",
            "control-points-size": "控制点大小",
            "approx-poly-threshold": "多边形近似中的默认点数",
            "approx-poly-threshold-tips": "适用于无服务器工作和 OpenCV 裁剪"
        },
        "Shortcuts": {
            "label": "快捷键",
            "restore-modal-title": "确认恢复默认设置",
            "search-placeholder": "在这里查快捷键...",
            "warning": "快捷键可由任何修饰符(alt, ctrl, or shift)组合, 最后加上非修饰符。某些组合键可能会被浏览器保留，不能在 CVAT 覆盖",
            "SWITCH_SHORTCUTS": ["显示快捷键", "显示/隐藏可用快捷键列表"],
            "SWITCH_SETTINGS": ["显示设置", "显示/隐藏设置弹窗"],
            "TOGGLE_ANNOTATION_PAGE": ["显示布局网格", "网格用于 UI 开发"]
        }
    }
}
